【連登公投】正評阿仙奴 負評車路士

【連登公投】正評阿仙奴 負評車路士

這時雲加山狗奧燒，已與干地的夏世三拆到二百招以上。兩隊踢法家數截然不同，但均是愈鬥力氣愈長，球影腳風，籠蓋了溫布萊之頂，球迷叫上來的聲音直攻入領隊二人耳中。雲加雖無法比，始終不落下風。干地激鬥中覺得干堤微微搖晃，心知343陣法為基奧特衝擊，頃刻間便要倒台，那時勢必和雲加、車迷同歸於盡，又見阿仙奴戰術越變越奇，再鬥百餘招只怕便要為雲加所製

預言 ：基奧特絕殺車路士

啱